{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72338&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "2월호텔더스테이부산강서신관"
    },
    "text": "全客室にはスチームクローゼットとデジタル金庫が完備されており、オーガニックアメニティを提供しています。 東梅駅は車で5分の距離にあり、淑島生態公園は車で4分の距離に、多大浦海水浴場は車で5分の距離に位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは2:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、連泊は不可能で駐車は可能です。 駐車場は地上に位置し、最大40台まで収容できます。 バレットサービスは提供しておりません。 朝食は宿泊客に無料で提供されます。 また、荷物を保管でき、Netflixを視聴することもできます。 付帯施設としてはフィットネスがあり、スニーカーやトレーニングウェアをレンタルできます。 朝食はホテルのカフェで提供され、宿泊客には無料です。 そして全客室では調理ができません。 最大人数を超えると入室できませんし、ペットの出入りができません。 提示された情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に商品やベッドタイプが記載されていない場合は、特定の客室とベッドタイプを保証いたしません。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、連泊は不可能であり、予約の際にキャンセルされることがあります。 退室時には客室の鍵を返却しなければならず、紛失時には10,000ウォンを追加で請求します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスチームクローゼットとデジタル金庫が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "東梅駅は車で5分の距離にあり、淑島生態公園は車で4分の距離に、多大浦海水浴場は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、連泊は不可能で駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地上に位置し、最大40台まで収容できます。 バレットサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにフィットネス施設はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設としてフィットネスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルのカフェで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 356
    }
}